805大罷工檢討會

尋日開始夢遊行動已經全面升級，
和理非又好，三毛風向狗又好，都可以見到有人都開始質疑勇武。
請大家回歸初心，記得不割不篤不分嘅原則。
可以良性討論檢討，但請唔好責備前線。

發表少少個人意見：
1. Be humble：我明白運動到今時今日大家情緒都比較高漲，但真係要對市民/街坊友善，佢地嘅支持對抗爭好重要。而且林奠係尋日記者會已經開始透過定性前線為激進分子去分化，搏取民意轉向。

2. 射核都唔割：無論大家係夢遊時係咩位置都好，都要尊重前線決定。不過都請大家注意做任何時都係，底線係唔好傷及無辜市民。

有關文宣工作
夢中不合作對抗政府係勇武嘅工作，挽回民意正正就係文宣工作。如其責備勇武行動衝擊民意，不如大家合力文宣，挽回民意。整理左少少文宣方向，都希望大家補充：
1. 警黑再合作：福建幫持刀無差別斬人，示威者合力行服
2. 獨立調查委員會最大阻力：解放軍假扮香港警察進行暴力維穩
3. 警察換黑衫假扮示威者進行激進行為，意圖抹黑示威者

請各位冷氣軍師記得，挽回民意係文宣工作，唔好將所有責任交晒比勇武。